（貿易戰）大家覺得支那會唔會投降？

我覺得正路支共會為咗自己執政安全而屈服
但支共領導人係個小學畢業生
小學生最鍾意攬炒